野外AV消滅？ 畫面竟然被馬成這樣

未來恐怕再也看不到到戶外拍的AV了？
日本政府對成人片產業越管越嚴，導致現在AV竟然出現這種令人傻眼的畫面！「AV達人」一劍浣春秋日前在部落格「Play No.1」發文，談到現在「外景AV作品」已經出現了非常恐怖的現象。

AV女優川上奈奈美的新作，有一段牽著男優在街上購物的畫面，完全沒有任何性交的情節，結果整個畫面馬賽克「打好打滿」，只剩下男女優兩顆頭沒被key掉，兩顆頭飄來飄去交談，讓人看了很傻眼。
有人好奇問，「他們兩個又不會在街上打野砲，幹嘛搞成這樣？」，一劍浣春秋解釋，原來是因為之前有一部戶外拍攝的感謝祭作品，讓超過50人被移送法辦，雖然最後不起訴，但已令業界人心惶惶；加上日本民眾本來就很注重隱私，萬一有人發現自己成為了AV作品中的背景然後鬧大，片商與女優就吃不完兜著走了。（即時新聞中心／綜合報導）

又回帶

就黎變任何人

任何地方

直陽行業

試着用驚訝，不要用傻眼